# SQL and NoSQL



## История проекта

  Этот проект, задумался как небольшое пособи для наглядного примера отличия БД в коде.

  Эта часть проекта показывает как заносить данные в разные БД, но на конкретном примере.

  Существует множество открытых ресурсов для изучения БД. Где подробно рассказано о разных ситуациях.


## Ресурсы для проекта

Для работы были взяты данные из проекта [Parsing Heroes 3](https://gitlab.com/TAoD88/parsing-heroes-3)

Взяты эти данные для перегонки их в БД и дальнейшем использовании в следующем проекте HEROES-telegram